[字海] 我踢穿ACG界衰落原因!!!

留意到近來ACG界越黎越垃圾
10套有8套都係囡囡番...屌你成班女人係到圍威...屌你呀個世界得女?
仲要成班好似弱智好撚天真咁係到哈哈笑，現實有依D女真係比人笑+氣氛老監...
好撚ON9呀唔講以為子供向比小朋友睇，呀屌你老母竟然有成班毒撚睇...
講緊係1X歲-4X歲既毒撚係到睇成班囡囡番...唔撚該你地生性D啦屌你老母
ACG既質素越黎越低，先唔講公式化四天子/後宮番..
依家真係是但畫幾條女仔係到哈哈哈，就吸引到成班睇..屌你老母真係...
唔撚該你地出返黎現實，係現實溝女啦..現實D女咁撚柒正..唔食對唔住細佬啦...
講明我A0仔老母生到我好撚正直唔呃女性，我絕無任何色情成份不要誤會..
我依家放工坐車見到好多囡囡，搞到我熱那那好熱好熱，天氣真係好熱呀...
望撚到D毒撚仲未識進化仲沉迷D二次元平面卡通女人，你屋企人見撚到會唔會喊?
唔該，得罪講句ACG界可唔可以比返D質素我? 比返D冰果呀果青果類高質作品?
有男有女又現實嘛，而唔撚係成堆女係到笑笑口，笑你老母咩笑，依類現實好易比人呃閪屌!

對唔住

上進清仲睇acg架咩

就係你依D垃圾，加速左ACG界既衰落，搞到架仔係到整依類垃圾囡囡番，無撚質素!

以前全盛時期一季追15-16套..
依家真係垃圾到選唔落手，一季追3套左右啦..

現實中有邊條囡比得上我老婆？

師兄keep住依然高汁

因為上進清專揀垃圾睇⋯

係好正，但始終都係假野，摸唔到扑唔到...陰公..

我新季睇 : DXD ,東京食屍鬼 , 春藥之靈, darling...!!! 得四套係食得落 ja

搵到女友未 聽講你搵左成兩年 🤔

讚好左

睇埋d垃圾

唉唔好撚提真係...件件女flirt到一定程度..我個心都無動到..跟住開始厭棄條女就放置人地...
老母生得我太正直唔識呃閪屌...生到我咁正直...

咁新季仲有咩睇呀ON9

所謂萌系真係比人感覺垃圾又突兀

睇Clannad呢d好好多

全金、石頭門？

Clannad都有春原搞下gag，男主係到flirt下女..好睇好多..
好過依家D萌系囡囡番唔知搞乜..好撚似睇緊幼稚園...

點樣正直咁flirt女

返工養女啦屌你，重出黎玩連登

jer仔又正又直咁去flirt...

因為忍唔住想屌好耐,...太多垃圾番...

多垃坡番係因為多垃圾番既日本觀眾，與你何干？

點解上進清可以咁戇鳩

果ching=中二病先睇 =.=|||

膠力比美波更強

後街都冇

係咁簡單就好囉

先唔講衰落定義係咩
過份賣弄女角的確唔係好現象
一套野女男比例失衡9成係垃圾

講得好！

呢個係社會問題多過業界問題
人人幸福快樂有女有樓邊個得閒沉迷女女番
係墮落定係愛呀
係痛苦呀屌你老母閪
為何難民治癒人心？
因為人心需要治癒
芳文社世界第一，不服來辯

禾專睇廢萌

婆

本身正皮左 睇到後幾句 咩高質 果青 屌你笑撚死人咩

果青咪又係廢萌囡囡番

你舉例用刀劍神域都話有d說服力

食神嚟講樓主都幾鍾意食屎

依家真係是但畫幾條女仔係到哈哈哈，就吸引到成班睇..屌你老母真係...

呢個真

是但畫條囡囡 話係血小板 係度chok兩野 班on9毒撚就話好撚正好撚正

東張西望條女大波都即上連登熱門la ching

唔係咁點會賣女...

如果死筆同棋靈王係依家先出一定係囡囡做主角之後隻死神同佐為一定係美男子黎
雖然佐為本身都已經算係

就係依D啦，露個內褲都出動畫，心諗屌你老未低質到...唉

法國有毒撚負皮但駁五刀

創作自由呀，好似大陸咁呀，露出少少都禁晒呀？
衰落唔好呀？係一定要好似支國咁永遠復興既，產業就好似生物咁，有生老病死架啦。
你唔承受唔到產業既死，我怕你抵受唔住自己會墮落，有咩事你都打一打生命熱線好wo，ching。

其實有道理....

有創作自由係好，但唔撚係創作埋D低質垃圾野呀???
創作D露下內褲呀畫下D囡囡果D出黎搞低人類智商把撚咩

所以話時下後生一代越黎越垃圾lo，你行入去大學望下班後生就知佢地講野無腦啦...
想當年大學生講野點會咁垃圾咁無質素?

一定要畫D女出治黎咁ON9? 睇完唔知自己睇左乜
唔識好似運動番咁畫男同女一齊努力跑向夢想果D?

收撚皮啦屑你老母你中文理解拎U?

樓主緊係每分每秒唔係睇人民日報，就係睇紐約時報，每分每秒都要去到高維度高深度既思考型人。